美斯係一個有頭腦既球王，牙朗只係一個自私既入球機器

呢2晚好明顯睇到個分別
牙朗只係介意自己入唔入到第5球，射失十二碼之後患得患失咁
美斯幫埋個垃圾教練攪好成隊波，賽前花左好多功夫，比賽入面改變左好多踢法令成隊波生曬
時間愈長只會愈能夠證明美斯既強大

佢兩個係咩人 我就唔知
我淨係知樓主係on99讀特殊學校果種

笑到執緊腸

一個鮮明對比:
落河入波後, 美斯開心到跳上佢身度慶祝
哥利斯馬入波後, c朗只係笑下

你啲幽默感可以屌打黃子華 執返的腸先

阿朗第一個沖埋去喎
你sure我地睇同一場？

一隊講緊絕殺拎出線資格
一隊一早入波 好大機會出線
點比 ？？

美欺心諗rojo救左佢咋